<resources>
    <string name="app_name">随便看书</string>
    <string name="test_content">韩立望着面前的四座雕像，目光微微闪动。火?然?文?? ｗ?ｗ?ｗ?．?\r\n　　\r\n　　
        其中，最左侧的那座是从杜青阳处得来，在此前的血阵之中已经修炼完成，旁边两座都是从不久前自厄脍处得来。\r\n　　\r\n　　 最后一座，则是韩立先前利用仅剩的一点仙灵力，从花枝空间里取出来的。\r\n　　\r\n　　
        按照厄脍所说，这样的雕像应该一共有四座，眼前这些应该就是全部了。\r\n　　\r\n　　 韩立一念及此，心中就不禁浮现出一抹阴霾。\r\n　　\r\n　　
        当时的仙灵力已经近乎干涸，也就只够取出这么一座雕像来了，就是想要进入花枝空间，再多看上一眼都做不到。\r\n　　\r\n　　
        他本以为能够跟快就从积鳞空境中返回，却没想竟然耽搁了这么长时间，啼魂如今还仍沉睡在竹楼二层，也不知道怎么样了？\r\n　　\r\n　　 只是担忧归担忧，当下他也没有别的办法。\r\n　　\r\n　　
        三皇子石破空居心叵测，其所谓返回魔域的方法根本无法使用，想要离开积鳞空境，就只能等蟹道人恢复之后，方有可能。\r\n　　\r\n　　
        如今大皇子石斩风已经陨落，即便是他现在回到魔域，怕是也无法要求其遵守约定令大祭司来为啼魂诊治了。\r\n　　\r\n　　 况且，魔域乱象已起，之后的夺嫡之争只会愈演愈烈，韩立也不想再牵涉其中了。\r\n　　\r\n　　
        收起纷乱心绪，韩立抬手拿起第二座雕像，深吸了一口气后，眉心光芒一闪，一道晶莹光芒从中闪电射出，没入黑色雕像。\r\n　　\r\n　　
        紧接着，那座雕像就如同之前第一座一样，开始手舞足蹈地做出各种古怪动作，其背后也同样浮现出密密麻麻的玄文，内容自然正是《天煞镇狱功》的功法内容。\r\n　　\r\n　　
        韩立目光紧盯着雕像上的动作，也开始模仿着做了起来。\r\n　　\r\n　　 ……\r\n　　\r\n　　 与此遥隔不知多远距离的大陆上，一座雄伟城池之内，刀戟如林，守备森严。\r\n　　\r\n　　
        城池正中的一座雄伟大殿之内，一名妖娆女子高坐明堂，倚靠在一张白玉大椅上，神情轻松地听着下方一名俊朗男子的汇报。\r\n　　\r\n　　
        要是韩立在此，当可一眼认出，女子正是傀城之主沙心，而向其汇报的男子，乃是卓戈。\r\n　　\r\n　　
        “禀城主，玄城局势已基本稳定，五大城池和一些附属小城虽小有反抗，但都被很快镇压了。对了，这一过程中，骨千寻出力不少。”卓戈恭声说道。\r\n　　\r\n　　
        “听说玄止城那边，原本追随秦源的长老和其族属，即使带头投降表忠的，也都被尽数屠戮了？”沙心随口问道，语气里听不出来有什么情绪。\r\n　　\r\n　　
        “这个……事情是骨千寻做的，不过是在六花夫人点头下所为，他说自会跟您解释。”卓戈略一迟疑，如此说道。\r\n　　\r\n　　 “他们之间的一些旧怨罢了，无妨，由他们去吧。”沙心淡然道。\r\n　　\r\n　　
        “此事骨千寻做的倒也干脆，没有仗势杀人，而是在城中玄斗场内，连战七日七夜，合计八十一场，将那些人一一斩杀，非但没有激起玄止城民沸，反倒笼络了不少人心。”卓戈小心说道。\r\n　　\r\n　　
        “既然愿意投在主人门下，这玄止城城主就交由她去做好了，其余几城的城主都定下来了没有？”沙心点点头，又问道。\r\n　　\r\n　　
        “玄城城主暂时由六花夫人执掌，朱子元兄妹主动前来归附，辅助其管理玄城，反倒是过渡最平稳地一个，其余几城都死了不少人，不过城主人选也都定了下来。”卓戈回禀道。\r\n　　\r\n　　
        “玄城作为堪比傀城的一大主城，要着重看管，明里暗里必要的监视绝不可少。”沙心吩咐道。\r\n　　\r\n　　 “谨遵城主口谕。”卓戈回道。\r\n　　\r\n　　
        “这些都是小事情，你看着处理就行。先前吩咐下去让你们开掘的那些遗迹，找到了多少？”沙心轻挥了一下衣袖，问道。\r\n　　\r\n　　
        “目前为止，只找到了二十一处，其余还有八十七处仍在寻找。”卓戈回道。\r\n　　\r\n　　
        “这些遗迹遍布整个积鳞空境，有些还在一些人迹罕至的险地，能找到二十一处，速度还算不慢。不过也不用太过着急，只要在未来千年间，能够将之全都开掘出来就行。”沙心点了点头，说道。\r\n　　\r\n　　
        “是！”卓戈抱拳应道。\r\n　　\r\n　　 “此事事关主人出关之后，重掌积鳞空境一事，切记不可出任何差池。好了，你下去吧。”沙心说完，摆了摆手，下了逐客令。\r\n　　\r\n　　
        卓戈躬身回答了一声，转身离去。\r\n　　\r\n　　 ……\r\n　　\r\n　　 傀城西城区，一座深宅大院之中，寂静无声。\r\n　　\r\n　　
        院内一座地下密室之中，一名白发男子浑身**，浸泡于一座八角血池之中，周身之上捆缚着八根血晶锁链，连接在池边八根血色石柱上。\r\n　　\r\n　　 其容貌俊美，眼眸幽紫，正是石穿空。\r\n　　\r\n　　
        “仓琅琅……”\r\n　　\r\n　　 阵阵锁链抖动之声鸣响不断，连带着周围八根血色石柱也剧颤不已，整座血池好似煮开锅了一样，翻起阵阵血浪，从中传出滚滚灼热气息。\r\n　　\r\n　　
        石穿空身处其中，却好似浑然不觉一般，身躯竟连多余抖动都不曾有，只是其紧缩的眉头和“咯咯”作响的咬牙之声，才显示出他正承受着难以想象的痛楚。\r\n　　\r\n　　
        不过这一切，却都是他自愿的，甚至是与沙心做了一笔交易才换来的。\r\n　　\r\n　　 “厉道友，被你拉开太远的感觉，可真不好受……”他咬牙说出这句话后，胸前一处光点骤然亮起，竟是陡然打通了一处玄窍。\r\n　　\r\n　　
        ……\r\n　　\r\n　　 正所谓修炼无岁月，转眼之间，又是八百余年过去了。\r\n　　\r\n　　 大墟血湖下的水晶宫殿中，星辰大阵犹在运转，一旁的那间偏殿内，传来阵阵轰鸣之声。\r\n　　\r\n　　
        偏殿之中，一个浑身长着金色毛发，背后生有雷电双翼，眼球暴突，臂生青色龟甲的人形怪物，正在肆意捶打着大殿墙壁。\r\n　　\r\n　　
        好在这水晶墙壁之上的符文光芒闪耀，当中释放出的庞大星辰之力，强力的阻挡着怪物的重击，才不至于令整座水晶宫殿都化为废墟。\r\n　　\r\n　　
        怪物整整轰砸了三个时辰之后，才气势逐渐削弱，慢慢停了下来。\r\n　　\r\n　　 随着他的动作越来越慢，其身上的银色羽翅当先隐去，紧接着青色龟甲一片片褪去，最后连所有金色毛发，也都通通消失不见。\r\n　　\r\n　　
        当所有异状全都消失之后，其终于变回了人族模样，却正是韩立。\r\n　　\r\n　　
        此刻的他眼窝深陷，整个人看起来都消瘦了一圈，双手撑着地面，胸膛起伏，剧烈喘息着，身上的汗水刚一流出，就被体表散发的高温蒸发成了雾汽。\r\n　　\r\n　　
        整个人都好似笼在一层烟雾中，显得朦朦胧胧，令人看不真切。\r\n　　\r\n　　 半晌之后，他倚靠着墙壁瘫坐了下去，体内狂躁的真灵血脉才终于稳定了下来。\r\n　　\r\n　　
        “真灵血脉终究不是星辰之力，单凭这星元炼血术，已经越来越压不住血脉暴动了，再这么折腾几次，只怕早晚要将一身精血燃烧干涸。”韩立眉头紧皱，叹息一声。\r\n　　\r\n　　
        另外一座偏殿中的所有书籍，已经被他全部翻了不下十遍，当中所有关于玄修炼体的功法，对于这种状况，皆是全无应对之策，反倒是关于傀儡之术的典籍中，提到了一种法子。\r\n　　\r\n　　
        只是韩立对这种方法芥蒂极深，根本不愿意尝试。\r\n　　\r\n　　 因为此法所讲述的内容，便是炼制为一具强大傀儡，将真灵血脉导入其中，再将别处其他人的鲜血引入自己体内，从而得以保住性命。\r\n　　\r\n　　
        可若是依照了此法，本体实力自然大损，得到的傀儡虽然短暂时间拥有极强战力，可时间一长，傀儡体内的精血消耗完毕，便也只能沦为废品。\r\n　　\r\n　　
        韩立虽然抗拒，但心里也清楚，真要到了这种地步，命自然比什么都重要。\r\n　　\r\n　　 在这段时间内，蟹道人曾醒来过数次，韩立趁机找其又借用了一点本源仙灵力，打开花枝洞天查看过啼魂的状况。\r\n　　\r\n　　
        结果就发现，虽然紫阳暖玉已经消耗殆尽，但不知为何，啼魂的状况并未继续恶化，于是他便依照蟹道人教给的傀儡秘术，暂时将啼魂封禁了起来，等到日后再做打算。\r\n　　\r\n　　
        除此之外，韩立还曾向蟹道人询问了真灵血脉反噬一事。\r\n　　\r\n　　
        毕竟当初让他选择修炼天煞镇狱功的正是蟹道人，而当他以此功法中记载的高等炼化之法，炼化了真灵血脉之后，就开始出现了这样的反噬状况。\r\n　　\r\n　　
        蟹道人思量过后，也只给出了一个“大概是彻底炼化了真灵血脉之后，在无形中放大了血脉威力，从而导致了反噬状况的出现”的答案。\r\n　　\r\n　　
        可惜他也未能给出个解决法子，只说等他出关再说，就再次陷入了沉睡。\r\n　　\r\n　　 韩立心中虽然无奈，却也没有什么办法。\r\n　　\r\n　　
        不过就目前来看，只要继续修炼天煞镇狱功，增强体魄力量，在不使用此功法的前提下，运用星辰之力去压制真灵血脉爆发，还是能够起到一定作用的。\r\n　　\r\n　　 于是，他便越发加紧了对天煞镇狱功的修炼。\r\n　　\r\n　　
        目前，韩立已经将第二座雕像修炼完毕，身上开辟玄窍九百余处，实力已经能够比肩当年的厄脍了。\r\n　　\r\n　　
        他之所以能够修炼得如此神速，一方面是得益于《天煞镇狱功》的精妙，另一方面也是靠掌天瓶中存储的海量气血之力，当然这水晶宫殿也同样居功至伟。\r\n　　\r\n　　 (诸位道友，忘语晚上有事外出，今天只能一更了哦！）\f\t\n
    </string>
    <string name="pirate">Pirate</string>

    <!--OpenCC-->
    <string-array name="conversion_type_array">
        <item>不轉換</item>
        <item>臺灣正體到簡體(大陸常用詞彙)</item>
        <item>簡體到香港繁體</item>
        <item>簡體到繁體</item>
        <item>簡體到臺灣正體</item>
        <item>簡體到繁體(臺灣常用詞彙)</item>
        <item>繁體到香港繁體</item>
        <item>繁體到簡體</item>
        <item>繁體臺灣正體</item>
        <item>臺灣正體到簡體</item>
        <item>香港繁體到簡體</item>
    </string-array>
</resources>
